non jupas bu bba 大類收生係咪冇得揀acct做major

如題

Year 1 sem2 揀major可以轉讀acct

點解官網到睇到好似冇得揀acct

本身bu acct係獨立分出黎一個program收生，所以會有d同學一開頭已經係acct major,其他人係bba without major

姐係冇得揀？

咪話左year one sem2有得轉